邊緣分Re-jupas一問

19年我傻撚左亂用jupas所以入左禾含
係禾含讀到好頹好冇希望好想走
所以想re-jupas睇下
Best 5 19/20分(中文3 英文4 數4 通4 中史4 BAFS4 日文B)
8大有咩可以報...上網睇都好似冇咩機會咁
真心求救

edu in得正正常常應該有得博，最好retake 升一兩分，就大把u 揀

shitty engine低分過你嘅大有人在

Bu文科 有frd 19年best5 20分入到

嶺南bba
有frd 20分入到

Asso hd好撚過啦
依個分retake搏撚盡都無幾多個升到幾分讀返個似樣少少嘅科啦

走後門啦
呢個分jupas都冇乜野揀

我有幾個friend都係拎18/19分
Case 1
- 19DSE Best5 19分
- reject JUPAS Ling U 哲學
- 讀緊BU 自資學士
- 今年re jupas Edu U 幼教
Case 2
- 19DSE Best5 18分
- JUPAS BU Phy
如果你淨係想入8大，咩科都得，re jupas一定有機。不過如果而家讀緊嗰科唔太差，經濟壓力唔太大，留喺度可能仲好。

上年dse best 5 20分
點知得鯨大收
依家讀asso sem1 GPA勁差
今年都林住re-jupas

加油同路人

如果你兩科elective係理科都應該碌到入city engine

city ee

19都得

諗住？ jupas deadline已過你報左未？

真心 18/19分可以做後門入3大 唔係話太難
好多朋友都入到 不過真係要勤力
樓主加油

dse 18 , 玩後門 3大bba

Poly Sci & Engine

我含都可以用gpa 入番8大

冇讀過理科都得？我理科個底超差

Poly Sci or 水泡engine

禾痕

非三大嘅大部份非專科都ok

東大得唔得